有咩事開心得過李鵬逝世？

就係林鄭落18層地獄
或者
中共倒台！！！！！！！！！！！